有無巴打想比女摸果陣就去lush

比女女staff捉住手仔搽mask
之後又有得比女女洗返隻手 印返乾
諗起都扯扯地

點呀

如果人地唔係靠份工養命一定唔會掂你個死毒撚隻手

好mean呀 我鍾意

幫我奶乾淨個鞋底

你奶下我袋底先